其實警署/口供房入面有冇cctv?

如果有嘅話咪可以保障疑犯
起碼唔洗口同鼻拗

而家呢d時勢
有都話無開機sorry無record

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

政府想派八千，咁不如...

想知道有冇先
如果有 係咪應該要立法規管
要24小時強制性錄影

有鬼用咩一陣話壞機
最多交份尻寫報告話
唔知點解壞
唔完美
可以接受

冇

如果加多個 「無cctv同時錄影既口供在法庭上沒有法律效力」就差唔多
不過FF下好 佢地邊會肯加呢條

如果警署必須確保CCTV正常及24小時影住犯人，發現有case影唔到就燉高層冬菇，咁重會唔會壞？

但首先要奪權，光復到香港，先有得改制度監察警隊